夠薑一人一張自貼自己條仔嘅相

佢去呢個產品既event真心搞笑